大快活雞扒米

無比塊雞扒我

無 咁就收左我$32 有啲嬲啫

無呀 淨係收左上下前後中咋

咁你唔同佢講？
開post把撚呀？
唔係毒到噉呀

好明顯係買外賣喇，返工時間撚有時間check咩，就算平時買都唔撚會check啦

知我者

咁慘呀